點解何妖咁都冇人割席？

建制依方面真係好撚值得學習

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

佢係大陸俾人塑造成英雄形像
你知點解啦

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！